{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 더오션풀빌라(19.7월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できませんし、予約人数が追加される場合には事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室することができず、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を守り、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約特典としてはスパ、ジェットプール、個別プール、バーベキュー、IPTV/WiFi、カフェ、基本調味料、常備薬、駐車可能なスペースなど様々な便益施設が利用できます。 周辺の観光地としてはゼブ島、キョンギ道射撃テーマパーク、乗馬場グンピョンキャンプ、ハヌルヌリ軽飛行機航空、グンピョン遊園地&グンピョン海水浴場、ジョンゴック港&マリーナ港、大阜島などがあります。 ペンション内にはエレベーターが設置され、客室やルーフトップを便利に移動でき、前庭は芝生やバラの柵で作られています。 快適な睡眠のためにホテル式寝具類を提供し、1日1寝具の交換を原則として最上の快適な環境を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室することができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ、ジェットプール、個別プール、バーベキュー、IPTV/WiFi、カフェ、基本調味料、常備薬、駐車可能なスペースなど様々な便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはゼブ島、キョンギ道射撃テーマパーク、乗馬場グンピョンキャンプ、ハヌルヌリ軽飛行機航空、グンピョン遊園地&グンピョン海水浴場、ジョンゴック港&マリーナ港、大阜島などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にエレベーターはありますか？",
            "answer": "ペンション内にはエレベーターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室で何が提供されますか？",
            "answer": "快適な睡眠のためにホテル式寝具類を提供し、1日1寝具の交換を原則として最上の快適な環境を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 615
    }
}